老衲將會效法支那休漁期實施休狗期，為期3個月

讓你們好好生育

慈悲為懷

休狗期唔可以捉狗，咁可唔可以撚狗

納dee有三個月時間休養